有呢啲老母一日會點過？

痴撚線

呀仔：我好寂莫呀

On9 著得咁俗